百厭小安 心穎姣婆誰可阻擋

摸下又拖下揸揸魔棒解開口罩

高汁

支持你繼續作埋落去

看看那波la , 揮揮肉棒解開bra 扣

成首歌剩係識呢一句

百厭小安 偷食從來無失手

百厭小安渣波從來無失手，
出力砌砌砌，為屌撚死心穎必生死戰鬥。

渣啵

魔鏡 拍!拍!拍! 為揸到女人波跟賓妹戰鬥

...

看我那手法 的士咀你再摸脾罅

賓賓最愛痴人 從無放過 瀕瀕勾三派綠
森美唔須感寂寞 讓我來回地跟你滾上大床
安仔更加搭糖 凌晨與我 齊齊搭的咀過
心裡從不怕 錄下了嗎 食完安仔就得喇

百厭Jacqueline，波壓安安誰可阻擋

木之志安

車裏砌砌砌 揮揮碌棍抱擁抽插

妖⋯咪污染首歌啦

笑死

笑得好淫